我宣布全民跳閘行動正式開始

諗翻起太子班手足要我一個人跳100次都得
唔洗驚 今日實測大站甚至細站都唔會理你
有咩事就9秒9跑走
連跳閘都唔敢仲對唔對得住班手足?

以後大家盡搭港鐵並實行跳閘行動至另行通知

仲諗緊跳唔跳閘好嘅人我屌你老母，尋晚831手足係生係死都未知呀如果真係有人死咗，呢啲我跳1萬次都換唔返佢條命唔係想散播假消息，只係愈諗愈頹

推到全民跳閘 今日我一個同伴都唔見到啊

與黨鐵不共戴天啊

我今日由港島去東涌來回 無俾過錢
你我做得到！

咪係 跳閘都唔敢 仲算係手足咩
覺醒啦手足們 呢d已經係最低級既無聲抗議架啦
連呢d都唔敢 仲嗌咩光復香港 時代革命

無事，唔會有事，唔係你唸咁尬

大家唔止要跳閘 仲要係盡量搭黨鐵
面對呢d事我地要正面對抗 唔係避

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推啊 跳啊手足們

推

我今日跳咗，你又跳咗未？

無人跳我又無帶口罩返工唔敢跳

推起個post 全民一齊跳!
不分勇武 和理非

我想問有件粉衫就咁守左係閘前點跳
或者個狗鐵站長期有狗點跳

今時今日仲比錢黨鐵賺仲好意思話自己抗爭者？

聽日開始 全民跳閘

咁就唔好跳閘，試下跳欄

跳欄我驚好似popo咁仆街

發夢果陣見到有人冇帶口罩+當住黨鐵職員面前跳閘走人

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

唔洗驚 捉到都係罰錢
利申發夢翻工都冇戴罩跳/撞/跟人入